同發展商租樓

有咩盤？
未聽過

你直接跟業主租 業主包埋管理費喎

發展商都包 有d包埋wifi 水電煤清潔嗰d

想知

lm

Service apartment 啲 friend

SHK靚啲同服務好啲
利申：租緊SHK service apartment，打算一世都租發展商樓算

Swire 都有

Swire 應該係咪淨係得座底十萬八萬一個月嗰種

好貴

信和

唔係，有Star Studio

有D豪宅咪有「試住計劃」，發展商賣宅新招
月租十萬，試住一年
成交後全數回贈當免費住新樓